新技能get #支持警察 玩具魔法 遙控師

仲可以一齊無人機 魔法mix and match
呢個充滿戾氣嘅香港大家一齊拾回童真啦！

Road block之進化

套PE衫我都著過

藍田街坊上水人？

係上水住過10年
早幾年先搬

呢間唔係粉嶺咩

係 錯重點wor ching

你地有冇咩活動準備緊啊
小心D啊

有丫準備支持警察大遊行

真係要好好搵遠攻好辦法

絕對唔鼓勵你傷害動物

有d狗係要非人道毁滅嘅